好撚嬲之後？

今日周手足既事，相信全世界都好撚嬲，加埋警甴同政府惺惺作態。

大家今晚只有兩個選擇，去將軍澳或者自己區。

另外，兄弟爬山，要做咩自己發揮，最緊要有人，否則，手足只會白白犧牲。

去將軍澳/自己區
去自己區/將軍澳

真係好撚嬲

唔係打句RIP之後就完

冇架啦 仲想點

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

警甴至今由6月到而家冇道過歉

RIP完咗繼續係屋企飲飲食食

攬炒成個香港

希望陣間見到你地

成功既話，日日揸春袋

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

仲有個半鐘

推

我相信周手足只有見到全港既人未放棄，肯行出黎，佢先會安息

香港人反擊攻略,最後一彈

香港人反抗唔係得把口

組織行業工會未和罷工基金未呀 準備三罷未

而家係名正言順俾警甴害撚死

今日行出黎既宣傳力度更大

好撚嬲，之後上ig開post，之後繼續飲飲食食，嘻嘻哈哈。真係睇到都覺得噁心。

Btw出緊去將軍澳

認同根本今晚只可以行出黎